我無記錯上次開到6:00pm,給人小到開花.結果夜市ban 左兩日,要改開到夜晚9:00pm.

當時定左6:00pm後禁堂食時.
仲好記得D人講:"下午食飯唔會感染,夜晚食會感染."

結果夜市ban 左兩日,
就給人小到PK, 要改開到夜晚9:00pm.

一大班高薪厚職屎忽想野既人.
可以4-5個月後,再犯同一錯誤.

已經唔可以用屎忽想野,來形容呢一班人.